戴蘊慧FB貼文鬧爆示威者：危害香港的小丑

父親為已故著名歌唱老師戴思聰、現年50歲的前歌手戴蘊慧，似乎好關注香港社會近況，對於反修例風波引發生連串遊行及警民衝突事件，戴蘊慧亦「有感而發」，在FB留言表示自己經歷港英時代，即使97回歸後，她也沒覺得中共接管香港有何不妥，更指責示威者是「喪屍群」、「危害香港的小丑」，戴藴慧其後雖刪文，但仍引起網民激烈爭議。

戴藴慧在貼文中表示，「我很想搬離香港，但我愛我生長的地方，為甚麼我要妥協？香港本來是我打從68年出生的家，經過英中統治年代，我一直都好好的，沒有覺得97後，中共接管後的香港有任何不妥，依然繁榮。」

文中更提及香港樓價高企是「高端」城巿的表現，她說：「物價雖越來越高漲，樓價越來越高，這是高端城市必然的現象，凡事不能兩全其美，腐朽必會被淘汰，相反，有能力有智慧的市民，會更加力爭上游，趕上大都市高消費的水平，共享太平盛世。」

最後更直斥示威者:「這班喪屍群，無能無腦無上進心，只想索取拒絕付出，憑着人云亦云，到處聯群結隊，蒙面喧嘩鬧市搞破壞，全無判斷是非的本能，就把自己當英雄，無法無天搗亂香港，令香港陷入經濟危機，周街貼紙，影響市容，還大言不慚口口聲聲說為了香港，最賤是稱說自己手無寸鐵，真是貽笑大方！這群人的低水平破壞，已令到有能力的人士，面對這樣亂的局面，也考慮移民。這班危害香港的小丑，究竟你們圖的是甚麼？要再玩到甚麼時候才清醒？」

貼文一出，引發網民激烈討論，心知不妙的戴藴慧火速刪文，可惜仍逃不過被網民指罵。

http://hd.stheadline.com/life/ent/realtime/1558785/即時-娛樂-戴蘊慧FB貼文惹火-鬧爆示威者-危害香港的小丑

who?

無人識 負評上一頁 大家推有用post

n線歌手，攞阿爸個名嚟打足一世飛機
原來咁難頂 難怪老公飛佢

有能力有智慧的市民，會更加力爭上游，趕上大都市高消費的水平，共享太平盛世
難聽過粗口!!
真係有其父必有其女.....

乜水，，冇人識你呀，過主啦

點解個個都比消費主義 同財務自由洗哂腦!?

連佢老竇都未聽過

同佢老豆一撚樣都係仆街

邊位大明星阿又
一首歌都未撚聽過你wo

其實呢個人係乜水?佢fb有人睇?

係咪個位唱極唔紅,淨係識攞死鬼老豆個名出黎招摇撞騙個臭西？

咁至少佢做出博出位個效果嘅

利申唔識佢

強烈譴責新加坡人戴蘊慧對香港內部事務說三道四

乜水？

真係唔識佢

樓主居心可測

小人之心

打個飛機先啦你

過氣女人，個妹都唔掂，成家人都唔係好人

小丑起碼都會有人睇，好撚過佢

打auntie

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

聽都未撚聽過